Astus kohto ette:
1) Mart Weisengrün ja kaewab et temma on kewwade kohha ärra annud ja on rohkem rukkit mahha külwanud kui temmal on olnud ja tahhab sedda jaggo kätte sada selle ue perremehhe käest.
Se jääb moisa selletada.
